如果今晚曼聯豬波我代全體連登仔向香港警察致敬

贏波當無數

你隻澳門狗收皮啦

g持

yeahhh

你老豆收嗲

你啊媽本pehh